title: 'Mechatronic vervangen'
page_content:
  -
    type: white_background
    rich_content:
      -
        type: text
        text: |
          <h2>Mechatronic vervangen</h2><p>De mechatronic kennen we als elektronische regelunit van
          versnellingsbakken met een dubbele koppeling (bijvoorbeeld DSG, S-tronic, DCT,
          PDK en Powershift). Dit elektronische brein zorg ervoor dat elke versnelling
          altijd op het juiste moment beschikbaar is, en dat de transmissie zo razendsnel
          schakelt als eigenaren van een auto met dit type transmissie inmiddels gewend
          zijn. Ook vinden we mechatronics in automatische transmissies met
          een koppelomvormer zoals die van ZF, Aisin AW, GM en Jatco. Miljoenen auto's
          hebben dus een mechatronic en over het algemeen zijn ze ook zeer betrouwbaar.
          Maar wat als er een probleem is? Neem dan contact op met de
          transmissiespecialisten van Transtune!<br></p><h3><em><br></em><em>Mechatronic vervangen</em></h3><p>De specialisten van Transtune kunnen de mechatronic van uw
          auto vervangen door een nieuw exemplaar. We vervangen de mechatronic wanneer
          revisie of repareren niet mogelijk is of financieel gezien niet zinvol. </p><h3><em>Mechatronic reviseren</em></h3><p>Reviseren van de mechatronic is een betaalbare oplossing
          wanneer alleen bepaalde onderdelen vervangen moeten worden. Dit doen wij met de
          eersteklas producten van het merk Sonnax. Daarnaast zullen wij ook de
          onderdelen vervangen die op termijn problemen kunnen veroorzaken. Zo weet u
          zeker dat de mechatronic weer jarenlang probleemloos functioneert!<em><br></em></p><h3><em>Mechatronic repareren</em></h3><p>Dit is de meest eenvoudige ingreep. Wanneer er slechts een
          of enkele onderdelen defect zijn kunnen wij deze onderdelen vervangen door
          nieuwe. Repareren is echter alleen zinvol wanneer de overige onderdelen 100
          procent in orde zijn.&nbsp;<br></p><p>Wilt u direct weten wat de kosten zijn voor het vervangen
          van uw mechatronic? Vul dan bovenaan deze pagina de gegevens in van uw auto
          voor een snelle prijsopgave!<br></p>
  -
    type: blue_background
    rich_content:
      -
        type: text
        text: |
          <h2>Problemen met de mechatronic</h2><p>Problemen met de mechatronic kunnen verschillende oorzaken
          hebben. Zo kan er een storing optreden in de software maar ook de hardware kan
          het begeven. Wat het probleem ook is, bij Transtune hebben we altijd de beste
          oplossing.&nbsp;<br><br></p><p><strong>De volgende punten kunen duiden dat mechatronic kapot zou kunnen zijn</strong></p><ul><li>verschil tussen koud en warm schakelen</li><li>foutcodes op solenoids</li><li>bonken met schakelen</li><li>niet hoger dan 3 versnelling schakelen</li></ul><p>Wilt u direct weten wat de kosten zijn voor het vervangen van uw mechatronic? Vul dan bovenaan deze pagina de gegevens in van uw auto voor een snelle prijsopgave!&nbsp;&nbsp;</p>
hero-img: /assets/img/dsc04314132-1554745481.jpg
banner_size: is-medium
subtitle: 'Selecteer uw auto en bekijk de prijs voor het vervangen van de mechatronic!'
has_cta: true
cta_title: 'Vul de infobox in met uw gegevens en bekijk uw opties'
cta_subtitle: 'OF MAIL NAAR INFO@TRANSTUNE.NL'
cta_link: de627bca-7595-429e-9b41-ad58703916d7
cta_text: Contact
is_hidden: false
selector: mechatronic
seo:
  title: 'Mechatronic Problemen? Transtune is uw Transmissiespecialist!'
  description: 'Laat uw mechatronic weer probleemloos functioneren. Maak gebruik van onze informatiebalk voor een snelle en handige informatie en prijsweergave! Transtune is uw transmissiespecialist!'
fieldset: default
id: ffd9b037-6193-4de3-a019-7b62259ecd04
